有冇人係醫管局做緊會計?

岩岩收到interview 個 post叫 assistance finance manager (kln east)
想問下巴打
1. 入面辛唔辛苦？平均幾時收工？
2. 大約幾多年有得升？前景如何
3. 完約後多唔多會續返？會唔會唔續

fm 連登仔

pish

巴打咩background 份工幾多starting
聽聞充滿著辦公室政治 會迫人走

big4 做左兩年 轉左入政府做緊 eo
份工 starting 係 pt14 比我依家份工低一個 pt
牌已考
巴打係入面做緊？可留 tg?

做eo 咪算囉去碼係公務員
醫管局個post 合約工黎 唔好呀ching
我唔係為入面做 但識人係入面做之後都quit左

我見 job description 到好似做幾年有得轉 perm?
巴打你朋友咩原因走
我報呢份係因為聽人講幾年就有得升到一級 快過 eo 幾多下

入咗Comfort Zone點解要跳返去地獄?

有人唔做 入黎HA 做狗

識人未有得升
做EO 啦
HA 上至下都唔好做

巴打big4做2年仲考埋牌，點解唔出去Commercial闖，前景一定好過政府EO同HA工

cpa means nth
出去commercial 比你3皮咁點 上面fm cfo永遠都係空降
你就永遠都係依個價
eo 起碼最少升一級 姐係最少7,8皮最後
睇長遠都係政府

利申：CPA

做緊EO 仲跳入去做HA, 痴左線咩

唔該哂巴打 re-affirm 左我的諗法 最近對自己前途好迷惘 身邊好多人都鼓勵我出返去搏殺 搞到自己都唔知點好

老實講你始終係big4 浸得太短時間
而你跳出去又唔係跳去bank / compliance之類既性質 已經無左個競爭力
想去 list co 做financial reporting full set 你又唔太識 亦爬唔到上去
反正都入左政府 依個機會都唔係咁易得到 點解唔好好把握 條路又直又清楚

唔好on9 啦
搏殺
出面私人工到你4-50 等炒啦😂

樓主最後有無報cs or programming既course?

哂命POST?

下 EO升得唔快咩?
雖然依家冇以前禁快 但6年應該可以act EOI?
1-2年confirm 8年都升到EOI 啦?

有巴打 share 左好多 source 比我自學 加上ou 學費好甘 所以最後冇報到 (利申窮L )

我上手同我身邊 eo 同事計過 依家入職要十年先坐正 EOI

連登 fg 個個 50k

竟然係咁...但係幾多年先有得act?

入gov就係要掛隊等升
如果你入到EO grade 既pt
但成日覺得自己升唔到
會好難過日子

過bar 有人好想升
有人 就hea 一世

act 唔act 睇運
同埋早幾年食正retire
易升d
as at today 入去就